<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <!-- Global dialogs -->

    <!-- CleanerFragment.java dialogs -->
    <string name="junk_cleaner_explanation">Entfernt die vom System erstellten und nicht benötigten, sowie veralteten Dateien (Protokolle, unbenutzte Zwischenspeicherdateien, usw…).</string>
    <string name="app_cache_cleaner_explanation">Entfernt von Anwendungen erstellte und nicht benötigte Zwischenspeicherdateien (Zwischenspeicherabbilder, usw…).</string>

    <!-- FsTrimFragment,java dialogs -->
    <string name="fstrim_now_explanation">TRIM-Befehl für die Gerätepartitionen, um Lese- und Schreibverzögerungen zu verringern und die Leistung zu erhöhen. Bitte nur anwenden, wenn die Funktion gebraucht wird.</string>
    <string name="fstrim_on_boot_explanation">Aktiviert den automatischen TRIM-Befehl bei jedem Systemstart.</string>
    <string name="fstrim_scheduler_explanation">Zeitplan, wann FSTrim automatisch laufen soll.</string>

    <!-- CpuTunerFragment.java dialogs -->
    <string name="governor_tuner_explanation">Verbessert deinen aktiven Governor mit einem intelligenten Skalierungssystem für optimaler Leistung und Akkulaufzeit</string>
    <string name="governor_tuner_time_explanation">Legen Sie ein Intervall fest, wann der Governor-Optimierer die Parameter auf den aktuellen Governor überprüfen und anwenden soll.</string>
    <string name="schedtune_boost_explanation">Erhöhen Sie die Gesamtsystem-Leistung, indem Sie die CPU aggressiver mit geringem Einfluss auf die Akku-Lebensdauer einstellen.</string>
    <string name="mcps_explanation">Ordnet Rechenoperationen den wenigsten CPU-Kernen wie möglich zu, um Energie zu sparen.</string>
    <string name="cpu_optimizer_explanation">Verbessert und optimiert die Prozessorleistung. Dieses kann zu erhöhter Energieaufnahme führen.</string>
    <string name="mpdecision_explanation">Qualcomm´s Hotplug-Mechanismus, ordnet und schaltet dynamisch den CPU-Kern-Zustand. Wenn es aktiviert ist, können Probleme bei der Konfiguration der CPU-Frequenzen auftreten.</string>

    <!-- BatteryFragment.java dialogs -->
    <string name="improve_battery_explanation">Erweitert die Akkuausdauer mittels Systemoptimierungen.</string>
    <string name="disable_motion_detection_explanation">Verhindert das Aufwachen von Geräten aus dem Ruhestand, wenn es eine Bewegung erkennt (z. B. wenn das Gerät aufgenommen wird oder in der Tasche ist). Wenn dies aktiviert ist, kann der Bildschirm für einen Moment flackern oder blinken, dies liegt an dem System, das die Sensoren für spätere Verwendung wieder aktiviert.\nDies kann auch wichtige Sensoren wie den Fingerabdrucksensor deaktivieren. Wenn Sie irgendwelche Probleme feststellen, deaktivieren Sie bitte diese Option.</string>

    <!-- IoTweaksFragment.java dialogs -->
    <string name="scheduler_tuner_explanation">Optimiert den aktuellen Scheduler mit einem intelligenten Skalierungssystem für optimale Leistung und Akkulaufzeit</string>
    <string name="io_boost_explanation">Optimiert Eingabe- und Ausgabegeschwindigkeit, um die Leistung zu erhöhen.</string>
    <string name="io_extended_queue_explanation">Erweitert die Eingabe- und Ausgabeabarbeitung. Dadurch entsteht etwas erhöhte Energieaufnahme, aber auch schnellere Lese- und Schreibgeschwindigkeit.</string>
    <string name="sd_tweak_explanation">Erhöht den Lesezwischenspeicher, um die Lese- und Schreibgeschwindigkeit zu verbessern.</string>
    <string name="partition_remount_explanation">Bindet alle EXT4-Partitionen mit leistungsoptimierten Optionen wieder neu ein.</string>

    <!-- LnetOptimizerFragment.java dialogs -->
    <string name="net_buffers_explanation">Verbessert die Surfgeschwindigkeit im Internet\nKleiner NET-Zwischenspeicher erhöht vernünftig den Zwischenspeicher je nach Verbindungstyp (3G, WiFi, LTE, Edge, UMTS)\nGroßer NET-Zwischenspeicher erhöht den Zwischenspeicher merklich, so dass beim Surfen im Internet eine erhöhte Energieaufnahme festzustellen ist.</string>
    <string name="ril_tweaks_explanation">Verbessert die mobile Datentransfergeschwindigkeit.</string>
    <string name="net_tcp_tweaks_explanation">Erhöht die Datenübertragungsgeschwindigkeit, indem sie kernelbezogene Funktionen wie IPv4 TCP-Algorithmus modifiziert und optimiert.</string>
    <string name="net_speed_explanation">Verbessere die Upload- und Download-Geschwindigkeit durch das Reduzieren von tx_queue_len im Kernel. Diese Option kann die Lebensdauer des Akkus geringfügig beeinflussen.</string>

    <!-- MainTweakFragment.java dialogs -->
    <string name="boost_now_explanation">Reinigt den temporären Speicherplatz von der Dateisystemstrukturtypen (Inodes, Dentries und Seitenzwischenspeicher), um Arbeitsspeicher freizugeben.</string>
    <string name="kill_media_server_explanation">Gewaltsames Beenden des Media-Server-Prozesses. Dieser Befehl ermöglicht das Reduzieren von Abwärme und mindert Leistungseinbußen, die durch den Media-Server verursacht werden. </string>
    <string name="disable_debugging_explanation">Deaktiviert die Debugging Lese- und Schreibvorgänge.\nDeaktiviert die Protokollierung, z.B. der ANR-(Anwendung ragiert nicht)Aktivität, sowie unbenötigter Anwendungs- und Ausgabeprotokolle.</string>
    <string name="fsync_explanation">Fsync hält sicher geänderte Daten intakt bei einem Systemabsturz oder einer plötzlichen Abschaltung.</string>
    <string name="KSM_explanation">Aktiviert KSM (Kernel Samepage Merging), ein Speicherressourcen schonender Deduplikations-Algorithmus, der nach Duplikaten im Speicher sucht. Sinnvoll bei Geräten mit wenig Arbeitsspeicher.</string>
    <string name="better_scrolling_explanation">Verbessert ruckartigen Bildlauf und sorgt zusätzlich für einen weicheren Bewegungsablauf.</string>
    <string name="liquid_UI_explanation">Verbessert die Leistung der Benutzeroberfläche zulasten der Akkuausdauer.</string>
    <string name="restrict_wlan_wakelock_explanation">Diese Option beschränkt den wlan wakelock davor sich selbst zu Aktivieren</string>
    <string name="restrict_wlan_ctrl_wakelock_explanation">Diese Option beschränkt den wlan_ctrl wakelock davor sich selbst zu Aktivieren</string>
    <string name="restrict_wlan_rx_wakelock_explanation">Diese Option beschränkt den wlan_rx wakelock davor sich selbst zu Aktivieren</string>
    <string name="restrict_msm_hsic_host_wakelock_explanation">Diese Option beschränkt den msm_hsic_host wakelock davor sich selbst zu Aktivieren</string>
    <string name="restrict_bluesleep_wakelock_explanation">Diese Option beschränkt den bluesleep wakelock davor sich selbst zu Aktivieren</string>
    <string name="restrict_smb135x_wakelock_explanation">Diese Option beschränkt den smb135x wakelock davor sich selbst zu Aktivieren wenn das Gerät an einer Stromquelle angeschlossen ist</string>
    <string name="restrict_sensor_ind_wakelock_explanation">Diese Option beschränkt den sensor_ind wakelock davor sich selbst zu Aktivieren wenn Ambient Display deaktiviert ist</string>
    <string name="restrict_bluedroid_timer_wakelock_explanation">Diese Option beschränkt bluedroid_timer Wakelock von der Aktivierung.</string>

    <!-- VirtualMemoryFragment.java dialogs -->
    <string name="heap_optimization_explanation">Optimierung und Feinabstimmung des Heap-Size mit empfohlenen Werten, basierend auf RAM und Displaydichte.</string>
    <string name="zram_optimization_explanation">Optimierung und Feintuning des ZRAM basierend auf empfohlenen Werten und RAM-Größe.</string>

    <!-- RamManagerFragment.java dialogs -->
    <string name="ram_manager_explanation">Verbessert die Geschwindigkeit bei geringem Arbeitsspeicherstand.\nBerechnet die LMK-Einstellungen(LowMemoryKiller) basierend auf dem Arbeitsspeicher des jeweiligen Gerätes und gewählten Profil.\n\nStandard - Standard Gerätekonfiguration.\n\nMultitasking - Hält so viele Anwendungen wie möglich im Arbeitsspeicher.\n\nBalanciert - Stellt ein Gleichgewicht zwischen Multitasking- und Spieleprofil (Gaming) her.\n\nGaming - Hält so wenig Anwendungen wie möglich im Arbeitsspeicher, um die Leistung ohne Einbuße für Spiele bereitzustellen.</string>
    <string name="low_ram_flag_explanation">Diese Option optimiert die Dalvik-Heap-Speicherzuweisungen, es schaltet auch mehrere Low-RAM-Flags im System ein, die spezielle Effekte wie umfangreiche Animationen und Statusbar-Tönung deaktivieren.\nEs kann auch den Energieverbrauch von einigen Apps reduzieren.</string>

    <!-- MiscFragment.java dialogs -->

    <!-- TipSecond dialogs -->
    <string name="example_tweak_explanation">Dies ist ein Beispieldialog. Sie können dies auch bei einem anderen Optimierungsbeispiel anwenden.</string>
    <string name="another_example_explanation">Nahezu jede L Speed-Optimierung besitzt eine Erläuterung, die durch längeres Antippen erscheint.</string>
    <string name="more_example_explanation">Fahren sie nun fort. Diese Beispiele werden nur verwendet, um zu zeigen, wie die Einstellungen dieser Anwendung funktionieren.</string>

    <!-- Settings.java dialogs -->
    <string name="dark_theme_explanation">Schaltet zur dunklen Benutzeroberfläche um.</string>

    <!-- TipThird.java dialogs -->
    <string name="profiles_explanation">Wählen Sie vordefinierte L Speed-Geschwindigkeitsprofile, die bestimmen, in welcher Weise L Speed ausgeführt wird und die Systemeinstellungen ändert.</string>

</resources>